點解美國唔夠膽 直接屌對面中共官 喂 你個仔 係讀緊書

點解美國唔夠膽 直接屌對面中共官 喂 你個仔 係讀緊書

所以咪話老美都係太文雅
成日話外國勢力
但係上報最多係中國間諜

理從是處讓三分

其實外交官一般都唔係爛仔格

面就人地俾嘅

有料既 唔洗畫公仔畫出腸

好老怕爛老

第一次見到開外交會 開到咁肉酸
同普通街邊食飯隔離枱嗌交有咩分別

會逐步變人質外交

外國噤多槍擊案，除時玩野都得

岩

咁人地成個國家都係爛仔可以點